# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the share-preview package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: share-preview\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-06 16:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-31 09:34+0000\n"
"Last-Translator: owocc <owocc@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/share-preview/share-preview/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.8-dev\n"

#: data/resources/ui/card.ui:33
msgid "Card Error"
msgstr "卡片错误"

#: data/resources/ui/data-dialog.ui:72
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: data/resources/ui/data-dialog.ui:137 data/resources/ui/data-dialog.ui:195
msgid "Nothing to Show"
msgstr "暂无内容显示"

#: data/resources/ui/data-dialog.ui:159
msgid "Body Images"
msgstr "页面图片"

#: data/resources/ui/log-dialog.ui:6
msgid "Scraping Log"
msgstr "抓取日志"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Focus the URL entry"
msgstr "聚焦到网页链接输入"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:26
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: data/resources/ui/window.ui:6
msgid "_New Window"
msgstr "新建窗口"

#: data/resources/ui/window.ui:12
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: data/resources/ui/window.ui:16
msgid "_About Share Preview"
msgstr "关于分享预览"

#: data/resources/ui/window.ui:26
#: data/com.rafaelmardojai.SharePreview.desktop.in.in:3
#: data/com.rafaelmardojai.SharePreview.metainfo.xml.in.in:7
#: src/application.rs:168 src/main.rs:24
msgid "Share Preview"
msgstr "分享预览"

#: data/resources/ui/window.ui:38
msgid "Toggle Color Scheme"
msgstr "切换色彩模式"

#: data/resources/ui/window.ui:46
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: data/resources/ui/window.ui:85
msgid "Go"
msgstr "预览"

#: data/resources/ui/window.ui:104
msgid "Set a URL to preview"
msgstr "输入网址进行预览"

#: data/resources/ui/window.ui:181
msgid "View Metadata"
msgstr "查看元数据"

#: data/resources/ui/window.ui:194
msgid "Show Logs"
msgstr "查看日志"

#: data/com.rafaelmardojai.SharePreview.desktop.in.in:4
#: data/com.rafaelmardojai.SharePreview.metainfo.xml.in.in:8
msgid "Test social media cards locally"
msgstr "本地测试社交媒体卡片预览"

#: data/com.rafaelmardojai.SharePreview.desktop.in.in:10
msgid "Gnome;GTK;link;url;unfurl;"
msgstr "Gnome;GTK;link;url;unfurl;"

#: data/com.rafaelmardojai.SharePreview.desktop.in.in:17
#, fuzzy
msgid "New Window"
msgstr "新建窗口"

#: data/com.rafaelmardojai.SharePreview.metainfo.xml.in.in:10
msgid "Preview and debug websites metadata tags for social media share."
msgstr "预览和调试网页元信息用于社交媒体卡片。"

#: src/window.rs:247
msgid "Network Error"
msgstr "网络错误"

#: src/window.rs:248 src/window.rs:255
msgid "Couldn’t connect to the given URL."
msgstr "无法连接到指定网址。"

#: src/window.rs:251 src/backend/image.rs:282
msgid "Unexpected Error"
msgstr "意外错误"

#: src/window.rs:253
msgid "Server Error {status}"
msgstr ""

#: src/window.rs:272
msgid "Invalid URL"
msgstr "无效的网址"

#: src/widgets/card.rs:76
msgid "Couldn’t find enough data to generate a card for this social media."
msgstr "找不到足够的数据来为这个社交媒体生成卡片。"

#: src/widgets/card.rs:79
msgid "Twitter: No card found."
msgstr "Twitter：未找到卡片。"

#: src/widgets/log_dialog.rs:91
msgid "DEBUG"
msgstr "调试"

#: src/widgets/log_dialog.rs:97
msgid "INFO"
msgstr "信息"

#: src/widgets/log_dialog.rs:101
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: src/widgets/log_dialog.rs:105
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: src/backend/card.rs:120
msgid "Found \"{name}\"."
msgstr "找到了 \"{name}\"。"

#: src/backend/card.rs:125 src/backend/data.rs:111
msgid "\"{name}\" is empty!"
msgstr "\"{name}\" 为空！"

#: src/backend/card.rs:140
msgid "Unable to find a metadata for title!. Falling back to document title."
msgstr "无法找到标题的元数据！将回退到文档标题。"

#: src/backend/card.rs:150
msgid "Unable to find the document title!. Falling back to site url."
msgstr "无法找到文档标题！将回退到网站URL。"

#: src/backend/card.rs:168
msgid "The description should be at least \"{count}\" characters long."
msgstr "描述至少应该有 \"{count}\" 个字符长度。"

#: src/backend/card.rs:177
msgid "Add a \"{tag}\" tag to the page to have control over the content."
msgstr "在页面中添加一个 \"{tag}\" 标签以控制内容。"

#: src/backend/card.rs:197
msgid "Found card of type \"{name}\"."
msgstr "找到了类型为 \"{name}\" 的卡片。"

#: src/backend/card.rs:203
msgid ""
"Unable to find \"{name}\". Consider providing a \"{name}\" meta property."
msgstr "未找到 \"{name}\"。请考虑添加 \"{name}\" 的元数据属性。"

#: src/backend/card.rs:214
msgid "Unable to find any valid card type."
msgstr "未能找到任何有效的卡片类型。"

#: src/backend/card.rs:225
msgid "Unable to find any valid title or description."
msgstr "未能找到有效的标题或描述。"

#: src/backend/card.rs:254
msgid "Unable to find a valid image in the metadata."
msgstr "在元数据中未能找到有效的图片。"

#: src/backend/card.rs:260
msgid "Unable to find a valid image in the metadata or document body."
msgstr "在元数据或页面中未能找到有效的图片。"

#: src/backend/card.rs:266
msgid "Unable to find a valid image in the metadata, will render an icon."
msgstr "在元数据中未能找到有效的图片，将渲染一个图标。"

#: src/backend/card.rs:273
msgid ""
"Unable to find a valid image in the metadata, will render a \"{name}\" card "
"with icon."
msgstr "在元数据中未能找到有效的图片，将渲染一个带有图标的 \"{name}\" 卡片。"

#: src/backend/card.rs:332
msgid "Image \"{url}\" is defined with a relative url."
msgstr "图片 \"{url}\" 使用了相对路径定义。"

#: src/backend/card.rs:340
msgid "Image \"{url}\" met the requirements."
msgstr "图片 \"{url}\" 符合要求。"

#: src/backend/card.rs:366 src/backend/card.rs:375
msgid "Image \"{url}\" did not meet the requirements: {info}."
msgstr "图片 \"{url}\" 未满足要求: {info}。"

#: src/backend/card.rs:440
msgid "Image \"{url}\" processed successfully."
msgstr "图片 \"{url}\" 已成功处理。"

#: src/backend/card.rs:446
msgid "Failed to thumbnail \"{url}\": {info}."
msgstr "生成 \"{url}\" 的缩略图失败: {info}。"

#: src/backend/data.rs:103
msgid "Found a valid occurrence for \"{name}\" with value \"{value}\"."
msgstr "找到了 \"{name}\" 的有效值 \"{value}\"。"

#: src/backend/data.rs:121
msgid "No occurrences found for \"{name}\"!"
msgstr "未找到 \"{name}\" 的任何匹配项！"

#: src/backend/image.rs:157
msgid "Format is unsupported"
msgstr "格式不受支持"

#: src/backend/image.rs:258
msgid "Image Url Error: {info}"
msgstr "Image Url Error: {info}"

#: src/backend/image.rs:260
msgid "Image Data Url Error: {info}"
msgstr "图片数据URL错误: {info}"

#: src/backend/image.rs:262
msgid "Image Data Invalid Base64: {info}"
msgstr "图片数据为无效的Base64编码: {info}"

#: src/backend/image.rs:264
msgid "Network Error: {info}"
msgstr "网络错误: {info}"

#: src/backend/image.rs:266
msgid "Request Error: {info}"
msgstr "请求错误: {info}"

#: src/backend/image.rs:268
msgid "Image Error: {info}"
msgstr "图片错误: {info}"

#: src/backend/image.rs:271
msgid "Image is too tiny ({actual}), minimum dimensions are {min}"
msgstr "图片尺寸太小（实际尺寸为 {actual}），最小尺寸要求为 {min}"

#: src/backend/image.rs:276
msgid "Image is too heavy ({actual}), max size is {max}"
msgstr "图片尺寸过大（实际尺寸为 {actual}），最大图片尺寸限制为 {max}"

#: src/backend/image.rs:280
msgid "Image is unsupported: {info}"
msgstr "图片不受支持: {info}"
